張家輝有套戲叫咩名

搵左好耐 亦google過
有一幕係佢唱 點解我鍾意你 因為你夠攞命..
有冇巴絲知？

中華賭俠
你個幕係佢去咗搵鐵男賭
點知賭輸咗 要留低隻手
阿cool過去同鐵男賭
用同花順贏咗鐵男
張家輝本身比人滴緊蠟
贏咗後就叫鍾麗緹鬆綁
就唱咗你記得個句出黎
仲同鍾麗緹講原來滴蠟都幾正

唔該你